﻿Задачи.

1. [+] Создать решение и проекты 
[+] UI на WPF
[+] Проект бизнес-логики и моделей


2. Создать левый фрейм со структурой директорий
[+] Создать в файловой системе набор директорий и отображаем его в левом окне.
[+] Добавить картинок в директории
[ ] Добавить несколько картинок большого размера в директории
[+] Маркируем директорию и её родителей, на которую наведён курсор мыши.
[ ] Маркируем директорию без её родителей, на которую наведён курсор мыши. 
[ ] Добавить автовыделение рута или отказаться от вывода файлов в руте при открытии приложения (сделано для отладки)
[+] При смене директории скруллить список картинок вверх


3. Создать правый верхний фрейм со списком файлов
[+] Выбор одного файла и отрисовка его в нижнем фрейме
[+] Доработать выбор нескольких файлов
[+] Добавить фильтр для открытия не только jpg, но и других форматов (png). 
[+] При загрузке превью файлов необходимо иметь возможность взаимодействия с UI (распараллелить).
[+] При выборе другой папки отменать загрузку предыдущей.
[+] Ещё ускорить загрузку файлов
[ ] Проверить необходимость в параллельной задаче назагрузку.

4. Работы по правому нижнему фрейму
[+] Вывести простую картинку для отладки
[+] Вывести простую картинку в веб-браузере для отладки.
[+] Отработка вызова JS браузера
[+] Отработка работы с элементами ДОМ
[+] Добавлять и удалять картинки через модель, а не вёрсткой (если возможно)
[+] Добавлять и удалять картинки в зависимости от выбора в верхнем окне.
изображения располагаются в три колонки, слева направо, сверху вниз;
[+] под каждым изображением — имя файла;
[+] ширина изображения – 15% от ширины окна в текущем разрешении;
[+] разметка адаптивная — при уменьшении ширины фрейма менее 50% разметка последовательно становится двух-колоночной, затем одно-колоночной;
при клике по изображению: 
[+] вокруг изображения рисуется красная рамка, рамка сбрасывается при клике по другому изображению;
[+] Выводить путь к изображению, выделенному в правом нижнем фрейме в строке статуса приложения (передача данных из браузера в WPF)
[ ] Выводить адаптивную вёрстку краксиво и органично:
а) Сплиттер от дерева
б) плясать от ширины экрана браузера
[+] Вариант 1 (от ширины экрана браузера, ширина картинки 15% от приложения в момент запуска, margin 20px)
[ ] Вариант 2 (от ширины экрана браузера, ширина картинки меняется в пределах (150-250), margin 20px)
[ ] Уточнить понятие красоты и органичности.
[+] Выводить картинки по центру колонки.

Прочее:
[ ] Выровнять размеры фреймов и навести красоту
[ ] Заполнить Summary и комментарии
[ ] Ловить ошибки файловой системы при отсутствии файлов, директорий, некорректный формат файлов
[ ] Отменить контекстное меню браузера либо ловить ошибки, например, refresh
[ ] Подумать насчёт большого кол-ва больших файлов в папках.
[+] Bugfix: Выводить под картинкой название файла, а не весь путь к ней.
[+] Bugfix: 2 картинки в строке - правая выравнивалась вправо, а не к левой.
Рефакторинг
Тестирование

Можно генерировать шаблон с добавлением скрипта из ts через t4, было бы интресно...
[+] Поднять версию эмуляции браузера (в т.ч. для совемстимости с JQuery) http://windowsapptutorials.com/wpf/using-browser-emulation-web-browser-control-wpf-app/ https://docs.microsoft.com/en-us/previous-versions/windows/internet-explorer/ie-developer/general-info/ee330730(v=vs.85)#browser-emulation
[ ] Проверить совместимость с jQuery
[ ] Подписываться на событие клика по картинке на стороне приложения.